如果你見到個70歲啊婆嚟老麥

同你講想買一個豬柳漢堡

你係老麥精英

你會點做？

幫佢落單豬柳漢堡（$13-15）

幫佢落單豬柳蛋漢堡［走蛋］（$11）

買晒兩個請佢食

一直都想問點解個價錢係咁

可能係有錢廢老喎

因為舊強落咗毒

加料

收銀咋你 未有資格加料

嚟m

問多次囉

rip

幫佢落豬柳漢堡 做人咁同理心唔係一件好事

人地要咩就比咩佢
自作聰明要同個失聰阿婆有排解釋

幫佢走蛋 m記啲垃圾工 比人投訴最多唔撈

我益廢老好過俾垃圾金拱門賺多兩蚊啦

咁多負評 啊婆畀 ？